有咩機場工係好做？

想返機場工，但地勤就不了

ATC入職薪酬黎講好似算幾好pay

住邊先？

機場全部西工

唔係飛機膠或者機場膠返唔夠一個月你會想走

九龍，但入機場半個鐘，算快

空姐

之前返過下機場，冇反感

唔夠quali

之前見到有個機場石Q 後生女唔錯
點解會有靚女做石Q

Starbucks

機場石Q係比機場人睇唔起既工
聽返黎

CAD AA 紀律部隊應該算係比較好做

CAD好難入
AA應該會試下

pilot

avseco保安la
又hea人工又唔差
唔洗ot已經有萬六

機師

見你只係酒店狗

機管局MT

immd應該全機場最嘆

Sales

所以想轉

富豪酒店

機場工個環境好吸引
但個地點

機管局總裁